今次中國地震係我做嘅

政府再唔封關我就唯有用Galaxian Explosion夷平全中國

I'm delivering my promise

我嘅銀河爆裂拳最大威力可以粉碎星球，小小中國我用3成功力已經可以夷為平地
今次地震我只係用咗5%嘅功力，作為警告

今次支那仆街係用高比條命換

push

銀河爆裂爆裂唔到銀河就唔好叫銀河啦
叫塵埃爆裂拳啦

不割

手足好波

好波，地震師。

Ching好波

又係你條契弟

尊重啲
話晒我都開咗998個po
資深會員嚟

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

勁

Good Job Bro

你啲第七感好撚弱

留力啫